{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47654&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엔소이펜션"
    },
    "text": "清潔なインテリアと広い庭園、個別バーベキューデッキが備わっている宿です。 日常から離れ、乙旺里の海辺を見ながらヒーリングを楽しむことができます。 宿泊施設は乙旺里海辺から徒歩5分の距離に位置しており、仙女岩は車で3分、仁川空港展望台は車で10分の距離にあります。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室はミモア、2、6で構成されており、ミモア6は客室とバスルームがオープンされたデザインです。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしています。 利用時間は9:00から20:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は不可です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは許可されません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔なインテリアと広い庭園、個別バーベキューデッキが備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "乙旺里海辺から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "仙女岩は車で3分、仁川空港展望台は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はミモア、2、6で構成されており、ミモア6は客室とバスルームがオープンされたデザインです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "利用時間は9:00から20:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客は不可です。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは許可されません。保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理についてはどうなっていますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わることはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 495
    }
}